/* 
  Localizable.strings
  Pirate

  Created by hyperorchid on 2020/6/28.
  Copyright © 2020 hyperorchid. All rights reserved.
*/


"Invalid ethereum config"="区块链配置无效";
"Invalid abi file for ApplyToken"="无效的ABI文件";
"Create contract[ApplyToken] from abi failed"="创建领取合约失败";
"Open local test account to apply free token failed"="创建测试网免费领取合约失败";
"Parse account's id to ed25519 public key failed"="解析节点地址失败";
"Create shared aes key with node failed"="创建节点加密秘钥失败";
"Convert pass word to data err:"="转换账号密码失败";
"Random salt err:"="创建密文失败";
"No json data to save"="账号json数据为空";
"Empty account"="空账号";
"Failed to open hop account"="打开通证账号失败";
"Failed to open main adress"="打开主地址失败";

"Approved"="审核通过";
"Points Cost"="积分消耗比例";
"Token no is too small"="通证数量过小";
"Approving......"="审核中......";
"Approving"="审核中......";
"Approve failed"="审核失败";
"Packaging at"="打包";
"Buying packets......"="购买流量中......";
"Failed"="失败";
"Success"="成功";
"Invalid account"="无效账号";
"Invalid targe pool address"="无效矿池地址";

"Parse data to bytes array failed"="sodium解释数据失败";

"ms"="毫秒";

"Chosing random node......" = "查找节点中......";
"Ping......"="探测中......";
"no bas"="无效域名";
"Ping all nodes......"="探测所有节点";


"Disconnected"="已断开";
"Invalid"="无效";
"Connected"="已连接";
"Connecting"="连接中";
"Disconnecting"="断开中";
"Reconnecting"="正在重连";
"unknown"="未知";


"Choose your pool first"="请选择矿池";
"Choose your node first"="请选择节点";
"Create your account first"="请创建账号";
"Account"="账号";
"Open account"="打开账号";
"Starting VPN"="开启VPN";


"NAN"="未设置";
"ContentNet" = "内容加速网络";
"Content Net Protocol" = "内容加速网络";
"no pool"="空的节点";


"Packets"="流量";
"Token"="通证";
"Credit"="未结算";

"Scanning not supported"="不支持扫码";
"Your device does not support scanning a code from an item. Please use a device with a camera."="该设备尚未支持扫码功能";
"OK"="确定";
"Cancel"="取消";

"Syncing......"="同步中......";
"Loading....."="加载中......";
"Options"="选项";
"Create"="创建";
"Please Select an Option"="请选择";
"Import QR image"="导入二维码";
"Scan QR Code"="扫描二维码";
"Create new account...."="创建账号中......";
"Create failed"="创建失败";
"Create success"="创建成功";
"Image not found!"="未找到二维码";
"Parse image failed"="解析二维码失败";
"Importing......"="导入中......";
"Parse json data to account failed"="解析账号数据失败";
"Author failed"="授权失败";

"Apply failed"="申请失败";
"HOP TX"="HOP 交易";
"Create account or you have more than 1000 hop"="无账号或者HOP余额多于1000";
"BlockChain"="区块链";
"Creating TX......"="创建交易中......";
"Eth TX"="燃料交易";
"Create account or you have more than 0.1 eth"="无账号或者燃料余额多于0.1";


"Password Confirmation!"="密码确认";
"password"="密码";
"Tips!"="提示";
"Are you sure?"="确定?";
"YES"="是";
"NO"="否";

"Days" = "天";
"Replace your current account?"="覆盖当前账号?";
"No valid wallet"="账号无效";
"Copy Success"="复制成功";
"Save success to your photo library"="成功保存到相册";
"Exporting......"="正在导出......";


"Pending"="挂起";
"Apply GAS"="申请燃料";
"Apply Token"="申请token";
"Apply Service"="申请服务";
"Unknown"="未知";
"APP Authorization"="应用授权";

"Choose one miner please"="请选择可用矿机";
"Choose one pool please"="请选择可用矿池";
"Insuffcient Founds"="余额不足";
"Memship is invalid"="会员信息无效";
"Confirm"="确认";
"Replace current account"="覆盖当前账号";
"No Valid Account"="无效的账号信息";
"Import Account"="导入账号";
"Password For Import"="用于导入的密码";
"Import Failed"="导入失败";
"Import Success"="导入成功";
"Reloading Account Data"="重新加载账号数据";
"Change Dns"="修改DNS配置";
"DNS is invalid"="无效的DNS配置";
"New Dns"="新的DNS地址";
"Loading miners......"="加载矿机......";

"No valid key data"="缺少账号私钥";
"Invalid password"="无效密码";
"Creating Account"="创建账号";
"Unlock Account"="解锁账号";
"Password"="密码";
"Applying......"="申请中.....";
"Opening......"="开打账号......";
"Token No Too Small"="积分过少";
